何君堯搞921「清潔日」是自我膨脹 想做特首第二

薛浩然是香港前立法會議員、新界鄉議局研究中心主任，前新界王劉皇發的妹夫。今次訪問中，他談及對何君堯921搞清潔日的看法。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

何君堯已經係元朗國大總統啦